［突發］觀塘素人梁凱晴參選區議會擺街站剛被襲 現送院途中

違反商品及說明條例

香港人拒絕袋住先

保皇狗做既？

推

上次林奠個18區閉門區議會,
好多區議員都話好多case明明年頭話搞/申請左,最後唔撚批錢/不了了之

屌你老母實拉唔到人啦

Push

希望唔好有事

凱晴好靚女，希望佢冇事

乜撚嘢呀你P牌狗

原來是靚女

要晤要南亞手足保護 真啹喀 not food panda

算幾靚女，係讀福建話有d作狀姐～
利申：係女都話靚

對不起
原來是靚女
補圖

塊面方囉
叫做唔係平板